入嚟放低一件/幾件你目前為止好後悔嘅事

我先
好後悔以前對前度啲脾氣太差
如果唔係，都唔會令佢一去不復返

撞咗入粒卵子裡面

傳教

都叫做曾經嘅游泳健將

早知果時游慢啲

唔去打女人

㩒入呢個post

好多 做乜都係錯